用呢個口罩安唔安全？

我仲有幾盒